（統計） 究竟有幾多情侶扑野冇地方

屌你老母香港人之所以咁大壓力就係連扑野都冇地方。 屋企又有人， 時鐘又貴， 普通酒店又唔捨得。 我就黎谷死喇

你老母你有女仲想點呀

今日下晝屋企有人都同條女係房執左劑
好刺激